必睇 黑警點解依家食著我哋

現時抗爭行動無以前咁成功 最根本問題係對家已經完全轉型使用新戰術

及早介入 果斷執法 化被動為主動

戰術 1:及早介入 （意思好明顯就係 佢唔會比你型成戰鬥力去同佢對抗，你未聚夠人佢就打散你 再係當區佈置多支小隊每隊約15-50人同你打遊擊，幾支大隊 每隊約100-150人係主要大馬路度 排陣推進）

戰術2: 果斷執法 （姐係尻拉 路人 尻嗚者 花生友 真假記者 尻射胡椒蛋球鎗 目的係用拘捕數字製造白色恐怖 完）。

戰術 3: 化被動為主動 （革命一開始 我哋往往係主動嘅一方 佢哋係防守反擊打法 所以我哋感覺上佔上風，佢哋依家改打主攻 主動攻擊 先佔領整個戰場 武力完全懸殊下 我哋當然變成被動 處處受制）

以上係分析 至於點樣破解 有人討論再嚟集思廣益 完。

開花 be water

全民落定街準備 一但指定運動場 例如稅局附近個球場 政府部門附近個啲球場 就去打波？

我哋唔可以快啲成功轉陣 種花都唔得呀

重點做唔到小隊 一有20人就比人好易入侵

而家扮路人行街慢慢堆起人數佢根本無解
化整為零
我睇撚住佢啲所謂執法，係衝過黎隨機圈起幾十人，坐低再送上旅遊巴，咩人根本分唔撚到
淨係可以靠大圍補
但通常只能捕不能告

然後有班撚屌話大圍捕=送頭
好恐怖唔好再示威
我真係屌佢
其他街頭抗爭仲恐怖
呢個已經最唔恐怖
啲人係想谷返啲人玩傘陣陣地定想完全停街頭抗爭
望唔透

你越多人咁玩
化整為零示威形式多變
524係佔據一大片區域
527係佔據香港多點
各有各好

總結得唔錯
可唔可以唔好用黃字

而家逢親早幾日宣布行動時間地區都一定比狗佔據左先，唯一破解方法其實無。

除非好似宣布緊急法當晚咁，一宣佈就即刻起行出街。
但尋晚立國安法都激起唔到民憤，可能大家無力感太重，無力感遠大於憤怒。

唯有靜待機會，唔好勉強行事。
但如果機會黎到行動就要快同狠，唔可以拖到班狗出哂黎先打

1. 有槍

完

其他啲所謂策略都係建基於佢有槍先成功
佢乜都無百幾萬人驚佢條毛

學共產黨化整為零保存實力以待反擊

講過好多次
勇武根本從來唔應該以「擊退黑警」為目標
黑警之後係老解，沒完沒了

你信勇武有用的話
明明大把低攻低防高價值目標周圍走
點解要挑機打高攻高防低價值既狗？

唔認為食住我哋
佢而家鳩拉鳩掃
其實對香港破壞力更大
重點係我哋要更加靈活
落到場時刻要思考

最大問題係唔夠人姐

Push

幫推

[member]係時候打狗拔牙整狗牙矛[/member]

美國佬咪示範左，社會應該點樣對待班失控狗

由元旦已經開始咁玩

黑警只係食著勇武，而食唔著和理非，
佢已經只可以用濫捕去應付。

仲有一樣你哋冇留意到，就係佢派大量便衣扮手足溶入咗我哋群隊入面，乜嘢都唔做，採取觀察回報同跟蹤術策略，之後再部署拘捕，你睇下今次幾多畀人跟蹤之後上去門咬走， 多數都人贓並獲

要be water，就唔可以相信任何行動文宣，
同比對家知道出邊度。要做既係每個星期六日出街，香港黃絲咁多，有人叫口號，自然有人和應。

其實班狗無進步，都係用同樣戰術。
但問題係我哋人數越來越少，所以班狗先容易打壓。

好似524咁多人出班狗咩戰術都無用

樓豬打錯字

執法 濫捕

樓主段咪即係pk 鄧個段錄音

out